LIHKG環球女神冠軍盃日本區附加賽名額決定賽－堀北真希vs平井桃@TWICE

LIHKG環球女神冠軍盃日本區附加賽名額決定賽

2017-7-16 12am-10pm

(演員) (歌手)

堀北真希 vs 平井桃@TWICE

賽事時限為22小時，會員可於本帖發起後22小時內於以正負評方式(前者正評;後者負評)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

其實投票，唔一定每種投票既性質都係要大家識或者鍾意果一個人先至可以投票
大家可以憑住審美眼光黎投票，決定邊個好啲靚啲咪投邊個，選美評審都唔會知道面前既女仔係咩人，只係客觀選擇
巴打們不妨可以抱住呢個心態黎參與我地既活動呀

BTW呢場勝出者將會喺月尾兩回合附加賽對韓國既宋智孝,請注意

原本今日應該係有村架純,點知臨完提名先比maki反cup
慘慘

有一個對堀北真希唔係咁利好既因素係佢已經息左影
但係仲佔左一個組別附加賽名額
會唔會因為而引起部分人不滿而令選票流向對家呢,我地繼續跟進呢場決定日本附加賽席位代表既重要賽事

得我一個回覆個post沉左啦
唔該唔好再流連尋日果場,黎返呢度啦

異教徒投咗邊個

堀北真希

侵仔好耐無見啦

係

同我諗嘅一樣

molamola人妻輸緊啦

霤動

諗唔到唔投Momo仲會投邊個

開始拉開,訓先,早起

僅有幾張圖都彈埋比你

拉票

Momo

推MoMo

momo真係張張相零死角

10點又唔得閒，推推先

慘敗

如果架純可能有機既
只怪當初有推手明知堀北已經收山仲夾硬推佢上黎，結果

定延嗰場同Samo嗰場好睇啲
一場落後反勝再分敗
一場均勢

贏輸都係日本人，無所謂啦

提名果時有人想逼返佢地去韓國，真係講唔通，因為維基百科已清楚詮釋佢地仲係日本人，無可爭辯

明明記得你想dq人

想知內幕野

係佢地日本原粉逼我
不過最後無事

吾巧再提 定仔同Sana豬了